男朋友分左手之後仲繼續覆我 代表咩

拍左年幾 男朋友最近轉左工 好忙 成日要ot 日日都好攰
最近提出分手 因為佢覺得好攰 淡左 唔想再要受拍拖壓力 同埋佢事業心重 唔會30前結婚
我冇講過結婚但佢知我身邊好多朋友都就快結婚
覺得好大壓力 佢什至話覺得我唔會係佢結婚個一個
我好傷心 但我覺得佢係做野太大壓力先會諗埋一邊 諗到世界好灰

我知實會有人話佢有第二個 但佢工作環境多數男人 同佢做野真係好忙

而且佢分左手應我仲密過未分個陣（個牌我有發小脾氣 話佢唔陪我 我宜家好後悔）有第二個既話應該唔會覆得咁密/個block左我？

我知道佢係唔夠愛我先會分手
但只要佢仲有些少愛我 我都想挽留

好明顯係耍花槍啦

OT已經夠煩，你仲要比壓力

覆你係講咩先

sp無誤

我都希望係 但佢講到好絕 話冇謂勉強大家
今日好似平時咁 講下番工個d野
佢之前番工忙個時成日都唔覆我 搞到我好唔開心 覺得佢唔重視我我先發小脾氣我好後悔架喇 我真係好愛佢

唔會係sp 佢唔係哩種人

雖然都係我主動同佢講野 都係講佢番工忙緊 做緊咩 態度唔係好sweet但都有emoji

咪傻啦

福you
明未，您醒下啦

一段關係最緊要就係互相坦誠
你主動同返佢講你感受啦
一定仲有彎轉既

真係唔明求屌醒
我有諗過佢係咪驚唔應我我會做傻事
但如果真係想我死心 唔係會block左我咩？

咁如果佢有心同你一齊 就唔會提出分手
應該係習慣咗
又未去到憎你
未搵到下一個咪覆住先囉

工程狗

我都經歷過同你好似嘅情況
男朋友個時壓力大諗埋一邊覺得我地兩個唔會有未來 話想同我分手
我hurt到爆 死都唔想分

當時算叫做俾個冷靜期大家
有keep住聯絡但唔係好似以前男女朋友嘅tone
仲同佢講話唔洗當我係一個責任 我淨係想同你一齊
慢慢佢就改變主意 宜家同居生活緊

我覺得如果你覺得你仲好愛佢同埋佢都愛你的話 盡你可能追返佢返黎 最緊要係你覺得佢值得你為佢咁做

蝦條無誤

佢係想福you

多謝你
我想佢知遲結婚同唔結婚真係唔緊要
我淨係想佢一齊耐d 陪佢過哩段辛苦既時間
我唔迫佢去街 見少d 或者淨係陪佢放工都得
但佢覺得我唔應該為佢改變自己...
我都唔知點說服佢

掟煲唔掟蓋
得閒友誼賽

呢番說話你應該同佢講

多謝你呀見到有成功例子我好開心
我都有提出冷靜期
但佢話宜家已經好冷靜
我今日應佢應得好嗲 我有叫佢bb 佢話：唔係b喇
根住我話 我唔濟 佢都冇屌我
咁你個時有冇見面？
定佢改變主意先再見

樓豬幾歲

24

唔係b喇
係g

ot已經夠晒麻煩
加埋你煩 煩上加煩

咁我唔再煩佢chur佢係咪就冇問題

笑左

比啲空間佢啦 做嘢已經夠忙 仲要邊做邊覆你

我知錯架喇我今日冇chur 佢 都係講d關心佢既野
定係要直程同佢講少d野

一個男人講得出覺得你唔會係佢結婚果個就已經好清楚表達佢既意願
佢講明自己好冷靜 你堅持叫佢bb 佢都話唔係b喇 既時候
好心樓主你就唔好咁癲la

你都知人地忙 佢重覆你
一係佢有禮貌 覺得分手仍是朋友 唔想去到咁盡
一係知道你會情緒激動 萬一佢blk你 驚你唔知會做出d咩事

知佢係咩人就唔使上黎問啦

愛過既人真係可以做到朋友咩

我咁煩 係搵sp都唔係搵我哩種啦 咁長手尾

睇時機啦

再見亦是炮

仲覆你係驚你陣間痴線起黎唔知會做咩

例如試下自己煲湯或者煮佢最鐘意食既野
比種背後照顧感覺佢
關心下佢 比佢覺得見唔到佢 我都係你身邊

我都有諗過 但好怕搵佢佢會唔出現 或者等如再比壓力佢

呢啲意見真係同放山埃冇分別
男人講得分手就係分手
佢俾機會你嘅之前就俾過，係你自己唔知

關心下佢先 試下了佢出街 出到街再發功

不過反而想知 你比左乜野壓力人
番份工都可以分手
想屌西果時唔見佢話大壓力

如果真係覺得咁煩 咁討厭 點解覆信息仲熱情過以前先？
其實樓主做過d乜 反而無交代到

都講到唔會係結婚果個
唔好浪費自己時間啦

覆係因為驚樓主唔知會做咩痴線野影響到自己咋
拍拖個陣已經俾咁大壓力人地
你覺得人地唔會驚架？

我見佢成日唔覆我 我咪又試下唔覆佢 唔同佢報到行蹤 根住夜晚佢就話要分手
同埋哩牌出街我都有西過面 但好快就冇野架喇
上一次出街佢仲會tum我會錫我 過左一個星期就咁 我接受唔到呀
佢話過我唔會變佢既ex架

其實佢一路都話我冇比壓力佢
係有無型既壓力 佢話唔想浪費我青春

認真 佢最難講果句都講左
就等於無彎轉

出街西面，佢想你唔好煩先氹返你姐
冰封三尺非一日之寒呀
你可以唔接受嘅
但依家分咗手，你再做咁多無謂野，只會令佢驚咗你同越黎越憎你

攞正牌同第2個，又可以釣下你癮，幾好

分左手仲搵大家黎做乜

咁就分手啦？佢都幾易講出口

唔覆你 唔代表你去第到唔講聲
呢d係交帶黎
你要鬥氣 或者覺得咁既方式 你遇到下個一樣會係咁

你都幾撚幼稚個喎

唉呀！好心啦，
得個年幾貸仔，
又咁後生，
忍住喊佢幾個月拿拿臨分左佢,
年底已經可以同另一個人sweet緊，
而唔係仲受緊呢D苦喇。

佢無第二個又點，
我俾你而家cool番又點？！
佢講得出唔想同你結，
已經唔係你煩唔犯嘅問題，
佢唔鍾意你！唔鐘意你呀！
嫌你冇上進心又好 ,嫌你家底唔夠好又好,嫌你唔夠索又好，仲之就唔鐘意你！
佢好驚再同你行落去要同你結婚呀！
佢唔想末來老婆係你呀！
有D骨氣就唔好再contact佢啦好心
仲要估佢做乜要reply 你，
唔想做衰人lor!
好心醒少少，唔好再同人聯絡！

我唔知你男友咩人
但如果我係佢我見到呢個post，知道你有呢啲諗法我會好失望，係真係會好撚失望

我都有類似問題，我講下我諗法比你聽
自問唔係一個工作狂
有時因為工作而陪少左女友佢都會發脾氣
係女人眼中可能只係發下小脾氣，扭下計，想男人氹下啫，好似好小事咁
但係男人眼中，平時扭下計可能冇乜野，但呢啲時候就會覺得好撚柒鳩煩，返工已經夠多野煩，放左工仲要煩多樣？仲要我唔係去玩喎，我係去做正經野，係去工作，做咩係我錯咁，做咩係我氹人？我唔要求你氹我（雖然我想，但我覺得每個人收左工都唔想多樣要花費精力嘅野做），但你唔好將我唔氹你好似錯咁

至於話唔係結婚對象，可能都同上面呢個原因有關，因為我都有諗過類似問題
依家只係拍拖，你已經嫌因爲工作而唔理你，結左婚仲得了？依家可能電話氹下就得，第時一收工返到屋企就見到你西口西面咁，真係當堂比個波多野結衣我都唔想打j，咁仲點同你一齊，我收左工，或者返到屋企，係想有個可以比我放低工作壓力嘅地方，可以同我鍾意嘅人一齊hea下舒解下壓力，而唔係想搵個仲會增加問題增加壓力嘅人係我身邊

我唔係一個工作狂已經咁諗，如果你男友係一個工作狂感受應該會更深

我好愛我女友，我直頭覺得我同佢係夾到係為左遇見對方先出生係呢個世界上，但我都曾經因該呢樣野而有過分手嘅念頭，而你依家嘅結論竟然係因為佢唔夠愛你，證明可能你冇係佢嗰邊諗過，見到你有呢個結論，如果係我我真係會好傷心

佢會同你講工作上嘅野，證明佢工作上都有啲壓力，你試下轉個諗法

可能講太多
因為呢個除左同你講，都係我曾經想同女友講嘅野，不過我女友唔洗我講就察覺到我嘅壓力同諗法，就算佢想成日見成日癡住我都會忍住，所以依家好好

多謝你咁比心機覆我
佢係工作狂黎架 所以佢講完個d好大壓力既野我真係好後悔我咁唔識諗
佢講完分手之後個日我個腦全部都係我發脾氣我唔體諒佢既畫面我真係好心痛
我以為發小脾氣可以令佢緊張我關心我 原來我錯哂
所以我真係好想繼續靜靜陪住佢關心佢

咁如果我拎佢鍾意食既野接佢放工 淨係陪佢搭車番到佢樓下 我自己走 佢會唔佢覺得我好煩？

瀟灑啲轉身走 再煩就柒

講左唔要仲痴埋去真係仲愛你錫你就唔會咁啦醒下啦

唉～如果可以早d見到你段野就好

希望巴打你忙起嚟其實都起碼仲有主動關心下你條女
但如果你工作起上嚟真係完全忽視左你女朋友仲覺得完全冇問題，仲覺得因為工作呢d正經事就係理所當然地可以唔使理個女人（既感受）
認為佢要自生自滅 最好有咩唔開心都唔好煩你
你唔理佢都完全唔應該唔開心嘅話
咁我可以話俾你知你女朋友真係好慘
有你個咁自私嘅人做男朋友
淨係識得諗自己要做野要空間
但冇諗過條女真正需要嘅係咩
佢無同你講但其實佢一定好委屈
佢之所以無所chur你因為佢都好清楚再講只會令你想飛左佢
所以就唔出聲 只能自己搞掂自己
但佢開唔開心呢？
只能講佢係被迫獨立
佢可能覺得得自己己經同單身無分別
做仔既就緊係開心啦
唔洗付出都仲有條女係度
條女呢？付出左比好多空間 到頭來得到咩對待？一個女人拍拖所需要嘅野你有冇比到佢？
希望你有啦
而唔係只係喺度繼續做野由得個女人自己一個係度等你
唔係嘅話遲早佢有日心淡
一次過爆曬你

絲打，睇得出你同男朋友分左手但係你都仲好愛佢，好想挽留。你講到話佢轉咗工壓力好大，好忙，覺得佢一時諗埋咗一邊先會同你分手，但係你發現佢分咗手之後覆你msg仲覆得密過以前。你好想知道佢而家嘅諗法，想去挽留佢。

其實你對呢段關係有咩睇法？有冇諗過你依家應該要去做啲咩呢？ 因為始終呢件係兩個人嘅感情事，旁人冇你地自己咁清楚發生緊咩事，俾唔到太多嘅意見你。 最緊要係你自己諗清楚覺得應該要點樣去行下一步呀,會唔會後悔錯過咗佢。
希望你唔好覺得孤單，呢到有好多巴絲陪住你。

唔洗怪曬自己 除非你真係好chur好煩啦
但有d男人其實根本就過左個熱情期
再無動力同唔想出力付出 有工作就明正言順，
只顧自己工作放工休息，對條女一分力都唔想出去顧下佢，一句工作就理所當然咁唔理條女
唔知差d以為條女係無業遊民唔洗工作坐定定係屋企玩手指，唔通女人唔洗工作 無壓力？
點解女人做野都仲會諗條仔，男人唔會呀？
原因有幾個，首先，好多男人係唔識，亦都唔覺得自己要multi task，個人本身就冇能力兼顧到愛情同埋工作，即係廢，無意志去出力堅持對自己女人好，然後就用對自己最舒服既approach去合理化自己既懶惰，佢冇能力做曬兩樣野，就會理所當然咁講工作大曬，叫女人死開啲，但其實呢個世界大把男人就算有幾忙都好都仲會出多分力顧下個女人嘅感受，唔係要放去仲走去日日接放工咁chur，係起碼唔會最基本既關心都無，連傾計都慳返，有心既男人幾忙都起碼bit少少時間出嚟主動同對方傾吓計，關心下條女生活，而唔係等條女同單身一樣，無人理。用工作來做擋箭牌無視條女嗰啲男人除咗自私同廢之外，就無其他字可以再形容。
第二，呢樣男人唔會認，就係因為好多男人淨係享受出力追女人，但係唔想出力同女人相處，追到條女就唔會覺得要花心思去keep，一句真愛係細水流長就做個擋箭牌理所當然地由段感情淡落去，諗住唔洗付出就可以要個女人要坐定定等自己同自己結婚，唔認？男人你諗下啦，當你單身又見到條女好正果時，你做美國總統都會揾到時間揾到力氣去追，真係揾唔到既就證明你都知自己根本無能力去比到對方幸福，所以你唔會去追（咁點解你覺得你而家嘅狀態係比到幸福自己條女呀？）唔好講到忙就一定做唔到其他嘢，一個男人逼對方體諒自己忙，單身式拍拖，係佢選擇去懶惰， 選擇犧牲對方嘅感受去成全自己嘅舒服，你心底話愛但你連付出都慳返既，咁你唔好學人話愛啦，你係冇晒新鮮感冇晒熱情同埋當左女人係理所當然，然後用工作做藉口唔做所有嘢，呢D叫自私，佢諗住自己追到條女就放佢係度 ，要既時候就揾佢， 唔要既就放埋一邊，無諗過女人感受。

做女人唔好太痴身， 痴身嘅女人真係好弱智好煩，但係如果女人拍拖要拍到同單身冇分別嘅話咁真係最好止蝕離場啦，因為一個淨係顧自己唔識諗你感受嘅男人係唔會比到幸福你，今日佢可以話工作就唔同你拍拖，第日佢就可以因為壓力大而唔理你其他問題，生仔湊仔健康屋企人問題，佢一句工作大晒就可以逃避晒，唔需要理你感受， 呢啲男人真係嫁得過咩？搵男人一定要搵個識得兼顧到愛情同工作嘅人， 而唔係要你一個委屈喺度無了期咁等待嘅人。

你男朋友做咩 份工得男人？

我收左工，或者返到屋企，係想有個可以比我放低工作壓力嘅地方，可以同我鍾意嘅人一齊hea下舒解下壓力，而唔係想搵個仲會增加問題增加壓力嘅人係我身邊

呢句真係睇到曬自私果種男人點諗野
我想全日只係工作 唔洗理你
我仲想做完野之後返到去仲有人對我好帶比我快樂

哇神級呀，享受就有你份，請問成個過程你邊忽付出過？ 愛情就係要同對方去好好相處，當中一定有苦有樂，有收穫但一定都要有付出，你只係想有樂唔想有苦既真係去睇AV算啦。

一巴巴車埋去
精彩

對呢d男人，我想講既係，快啲放生條女，以後唔好出黎害人
對於容忍緊呢啲男人既女人，我想講既係，快啲放過自己，唔好被自私既男人拖住自己，揾個識得對自己好既人，而唔係一個口講為大家將來努力，實際只為個人成就奮鬥，一日三分鐘既力都唔願意花係你幸福身上既男人

呢樣你可以放心
有好多野我冇講啫
唔洗咁激動
我同佢一星期幾乎見足七日(唔係同居)
交流都好多
我只係分享下我地曾經經歷過既
係互相磨合同講出自己心底話後
我地已經搵到最岩大家相處既模式
呢個模式人人唔同,所以樓主都唔好諗住話係咪做左咩咩咩就會冇事咁

做生不如做熟
得閒打返場波過吓癮咪幾好

都係果句,篇幅有限冇係到講啫,唔洗咁激動
我同佢都好清楚大家為對方付出過d咩,亦都會好欣賞大家既付出
一段關係入面呢樣野好緊要

7日咁恐怖
係咁既都好啲
近來真係發現太多女人被條仔當自己係理所當然
巴打睇黎起碼係睇到女朋友付出同識對返佢好既人
咁祝你地幸福啦

不過你講既呢點都好緊要我都應該要mention埋先岩
真係唔好覺得理所當然,不論男對女定女對男都係

其實我仲講過d好過份既野
起佢面前講個ex 對我幾好幾好 同發脾氣個時話過睇黎我要搵過個星期一至五會陪我既男朋友
我真係好賤格好唔體貼好幼稚
但我以後唔會架喇
如果我係用最好既自己對佢 佢都要分手 我會容易d死心
但宜家唔係 我係對佢咁差 佢一直忍耐 終於頂唔順分手
我真係知錯我想再試
我想用更好既自己令佢回心轉意呀
所以哩一刻我唔想要尊嚴 我淨係想繼續陪住佢